點樣可以完美擊破收錢論

唔識拗
唔好話人地都有收
解決唔到
咩安居費呀盛點破解

我無野講

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

我冇嘢講

我比十萬你會唔會去跳樓同衝立法會 已知最少坐10碌

比夠double佢，叫佢去做

憑自己低學識試下講，各巴打熟既話幫手補充同修改

首先，果筆錢由邊到黎? 政府經常性話係外國勢力，咁即係要匯款，咁大筆數黎香港，政府唔會捉住條數搵涉事國家屌? 成撚日話外國勢力但又無根無據，有證據一早拎出黎啦

第二，筆數你覺得要幾多? 講緊只係派比學生每人派1千都派撚到窮，邊個國家政府會肯批呢條數黎香港? 唔比D議員同市民屌死? 呢筆數用途係咩? 試問有邊個勢力會願意咁大手筆用係一件成唔成事都唔知既行動上? 得益點係邊?

第三，筆數一定唔會細，無正當理由匯過黎，銀行好容易當你洗黑錢，淨係要兜都麻撚煩，就算真係想做都無想像中咁簡單，呢個都只係其中一關，你之後派錢逐個過數? 咁派法，派果個又比人捉去問下野，收果個隨時有份比人叫去問口供，建基於種種麻煩上面，收錢果個仲同你冒險拎果幾千? 做ptgf都笑你on9

第四，遊行既人學歷有返咁上下，用錢叫呢d人做d影響自己前途既事，價位一定無可能低，如果我係外國勢力純粹想搞事，我同樣既成本拎去強國請堆農夫搞事唔好? 個個都大大力又爛命一條，1千蚊幫你拎支棍打鳩公安都做得出

最後，我就算只係要大律師公會同會計師公會出聲屌政府，要比幾錢先可以收買佢地? 人地本身有錢駛乜賺呢d外快

綜合黎講，一件駛費又大結果又唔穩定既事，我都好想知邊個願意比錢，我拎黎打石油國仲簡單

有一日老豆話一定有外國勢力比錢，我就係用以上論點去問佢，我覺得要拆解呢個問題最簡單既就係叫佢自己係個腦入面構思一個流程圖，有返少少理性的話入面D問題點多到會令佢放棄呢個諗法

係呀，聽講每人有五舊，所以有人話美國收中國啲關税係駛哂落香港到。